深夜雙腿總是癢癢的…翻開被子驚見爸爸的頭 正流著口水邊摸邊舔！

鬼父市一名17歲少女晚間睡覺時，雙腿感到癢癢的，拉開被子一看，竟是父親正來回撫摸
著她的大、小腿，少女感到不適出言阻止；

後來父親故技重施，還變本加厲伸出舌頭舔不停，從睡夢中驚醒的少女直呼，「噁心！」看著雙腿濕濕黏黏，她火大提告，新北地檢29日依法起訴噁父。

少女指控，2017年某日，父親趁她熟睡時撫摸其大、小腿，當時少女深感不適，生氣要求父親別再碰她！到了2018年10月間，父親故技重施，鑽進被子撫摸少女的腿…扯的是，這次他還伸出舌頭忘情吸舔，少女被舌頭搔醒，發現父親又在猥褻，她不願再忍，堅決提告。

庭訊時，父親矢口否認犯行，但少女的2名友人均證稱，少女曾談及此事，除了傳訊息，還跟友人哭訴，因此檢方不採信父親的說法，依乘機猥褻罪起訴。

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

Gooooaaaaaaal

深夜雙腿總是癢癢的…翻開被子驚見爸爸的頭 正流著口水邊摸邊舔！

成件事唔同哂。。。